點解廢老搭車一定要搶住上車落車

永遠係返工放工時車未停定，門口成村人都sip入去，
跟住再慢慢上落車

時日無多

中肯 駁唔到